點解香港好似冇乜無人機航拍討論?

dji mini 2 好似就出
又要去amazon 買
4k, usbc, 貴1成
買唔買好 同埋邊度玩先安全

機場

唔好係習大大出現既地方玩就安全

因為最撚勁嗰間公司係紅底
而且之前特登唔撚係香港賣講過

skydio 呢個牌子點睇?

轉會Parrot啦Ching

有冇巴打自已砌機?
Arduino + Multiwii

最平想飛下要幾錢

因為民用機最好係支那DJI

mini同mini 2應該無咩大分別反正都係wifi圖傳成日斷線同埋大風少少都會唔夠力飛

放都係荒山野嶺或者海邊人少少嘅地方, 如果平時少郊遊買返嚟驚你部機封塵

dji mini預4千但係因為支那禁運航拍機去香港你當無保養炒機壞機無得整算, 千幾蚊嗰啲雜牌支那機全部都係電子垃圾諗都唔好諗

另外仲有部parrot anafi但係好似無咁平

dji機要download app落手機做遙控, 風險同download wechat落自己手機無分別

mini 2 有消息了
4k
大電
occsync 2.0

Air2 變左唔係咁扺買

想問下其實如果唔小心比航拍機批到手指會點

基本上有佢出現既地方係飛唔到